[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (10)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 港菁
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志三冠主力隊員基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰, 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 當中梁興傑、艾華獲飛馬招手，羅港威獲東方招手，梁氏兄弟及陳肇鈞等已有球會接洽
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力)

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練, 張志勇已續約
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

二十二人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、#陳偉豪、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員
#為榮譽球員

【香港 vs 約旦 - 門票預售安排！】

-預售詳情-
賽事票價：成人HK$150，特惠HK$40。
預售時間：5月26日10:00至6月6日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係旺角大球場發售)
預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

【香港 vs 朝鮮 - 門票預售安排】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

6月13日香港對朝鮮嘅賽事，球迷除左可以單場購買門票外，亦可以選買「BELIEVE WE CAN」套票，一次過撐哂3場香港隊主場賽事！

單場票價：HK$200(成人), HK$40(特惠)
「BELIEVE WE CAN」套票：HK$480 (成人套票，限售2,000套)；HK$90元 (特惠套票，限售1,000套)

套票包括賽事：
6月13日 晚上8點 香港 vs 朝鮮 香港大球場
10月10日 晚上8點 香港 vs 馬來西亞
11月14日 晚上8點 香港 vs 黎巴嫩

公開發售日期及時間: 2017年5月31日10:00 至 6月12日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係香港大球場發售)

預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會,南華降班

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

[真隊長] 陳偉豪告別港隊 7/6主場演告別戰

【6月7日- 陳偉豪最後一次代表香港隊上陣】

時光飛逝，由18歲起代表香港出戰陳偉豪，輾轉為港隊上陣64次，終於黎到陳偉豪最後一次。6月7日嘅國際友誼賽，一齊入場為陳偉豪送上最美麗嘅告別。

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

push

今日一人上陣嘅垃王留名

new post

大板旅遊人留名

goal3話揾劉德華救南華

正評=支持樓主

如去大埔代替魯卡斯，但係人工太貴

scaa
幸雜居而靡爭，義同兄弟；或解脫而無戀，超生人天。

lm

kim out

開concert籌款, 開一場應該有2m

u like la chu kei

揸拐杖籌?

昏君kim 不願面對下台聲音

港超改制後 港甲最高入場人數有矛data?

lm等睇下季破記錄

幾時先有banner #kimout

陳文輝有邊隊收留

如果今場輸 下場整

等到亞盃外出局先整就太遲

甲華

輸埋北韓整，對馬拉掛

係至好講

SiuMa下年加盟南華會點

入過百球

掛得30秒就俾人叫收埋

妹住咁踢都一場10球喇

整個波台連登區 各巴打一齊掛

點知得幾條友

係咪old news
大腸國際話唔玩足總賽事

到時得你一個
完場過黎join 你宵夜

係
過俾南華

咁有冇勁人先

最低工資
講咗幾年都未落實到

佛山龍獅食撚屎、南華又食撚屎、藍區又食撚屎，立立又食撚屎，港足仲有咩清泉？

ceo blog話球會反對，唔推行

仲唔係我朗?

咁攪法有咩會推行到

即係 足球工資 唔受最低工資 control?

傑志

下星期二: 我們都是金將軍

垃垃反對？

濫用加密

印象中立立個陣有講明反對，因為話如果要全部跟足個堆乜撚野職業足球指引就會冇老闆肯出錢搞波

高美斯、保贊都對自己的前途表示樂觀，兩人目前正等候南華的表態。高美斯希望各方和平解決合約事宜。保贊則指因尚有合約在身，故需等待會方的決定，如解約、減薪、外借等。

據了解，張廣勇和南華決裂，起因為4月份「油王張」在結算2016-17年球季班費時，提出動用副足主林孝賢存入的150萬為球隊運作軍費，但會方一直未有回應。與此同時期望為下屆南華組軍定下大計的張廣勇，多次約見會方高層，但對方一直避而不見，最終張在意興闌珊下抽身離開足球這塊傷心地。

陰公 高美斯呢頭話南華 會皇者歸來 唔洗擔心
個頭話散班 落甲組

擁南躉駛唔駛排隊向張博士講句SOR9Y？

南華會戰勝歸來

自己落油井一個禮拜幫手

班高層落地獄都未夠

董事會
會長：洪祖杭
副會長：余潤興 黃鎮南
董事： 洪游奕 胡法光 何世柱 雲大棉 何世樑 胡寶星 林建岳
執行委員會 主席：盧潤森
副主席：許晉奎 李華昌 馬蔡三妮

全部長命千歲 百病纏身

犬決南華管理層吧

咁其實擺明南華自己想放棄足球會
又唔受油渣錢, 又唔物色新足主

似乎油渣話自己係南華球迷呢句唔似假
但好可惜佢真係唔識搞波

南華如永續全華班啦

續你老母咩

永續油渣好過啦

lm

做乜鳩

西仔下年一手帶元朗衝擊亞冠

如果當初油渣揾連登波台手足幫手搞波
成績應該好好多

不過都改變唔到南華俾班高層迫落甲組的命運

起碼我地會提佢唔好借哂d閘出去
又可以提佢邊個位置要買人
同埋唔好揾Rambo教波

Rambo都要落地獄啦，呢d濕鳩都呃到咁耐飯食

查實Rambo係巴西係踢過咩隊？

搵光頭好似edmund咁做球迷公關會點

球棍rambo 呃飯食咁多年 教邊隊都衰
最強戰術:借晒閘走 搵大隻佬/唔係閘球員打閘
btw rambo>狄恩

我十分後悔，與其自降甲組，寧願油王搞南華

半個鐘都冇人留言 個個食飯準備入場?

今晚又可以見證Hong Kong in not China

相比中超中甲，cba香港球員限制少，
可以去試下

入左喇
廢青冇嘢做咪早入28區坐住先

有無OVERSEA都睇到既LINK?

越洋支持港隊

True
勉強續命咗十年

如果有個好似5件的有心人
肯長租南華會籍搞波(好似而家傑志一樣）
情況可能完全唔同

點解唔可以學外國用股份制
等球迷一齊分擔財政負擔

今日追返啲新聞， 睇返油渣其實都唔係問題所在， 佢都有科水去搞波， 只係能力問題條友應該唔識足球， 但錢佢真係比足。。。

諗返起細個第一次入場睇香港波就係南華對愉園， 個時楊正光鍾浩賢仲踢緊， 豪豬仲係度

成報話有比利時財團有興趣接手
希望南華會會方開門認真傾吓

【記者陸永鴻報道】前日申請來季自降甲組比賽，並以青訓為目標的南華，昨日傳出有「白武士」欲出手相助，惟球隊教練之一的顧錦輝卻表示未有所聞，與此同時過去數季都以青訓為主的太陽國際昨發出聲明會解散青年軍，並希望南華可以接收他們的成員。

百年老店南華申請自降踢港甲被接納後，不少圈中人及球迷都感到可惜，昨日更傳出比利時財團欲接手這支今季以第4名完成港超聯賽的「少林寺」；然而記者向顧錦輝求證時，他卻誠言未有所聞，但不排除有「白武士」會跟南華高層接觸。對於其個人去向，顧Sir說：「我在南華已逾30年了，當然不願意離去，但一切都等候高層的決定。」

俱樂部分決定開展“2017 - 18賽季富力香港logo征集活動

養到佢入棺材

元朗執左德古同羅曉聰補補個龍門同右閘位啦

根本就係南華有心唔玩

不如將足球部獨立出黎比有心人攪，
南華會每年收翻類似版權既費用啦

如果真係有個有心人
可唔可以玩借屍還魂？

借黃大仙會藉
接收南華球員
改個同南華差唔多嘅名
波衫又用紅色
(學當年Manchester United/ United FC咁玩)

其實羅神隊飛馬都係咁玩

咁樣冇意思架喎

me?

本來9upper 退出港隊一般sad
加埋南華退出少機會見就更加sad

去睇甲組囉

9upper 今日9 up發揮正常，講得好自然，有笑位又有感動位

下一個告別港隊應該到av

可能KY同KW一齊告別

講得幾好

Ky先啦
今日仲踢得少過大豪

喜般在哪兒

點解唔選大佬同肥邱告別

由當年南城地產死𡃁仔
到今日
真係時光飛逝

今場守得幾好 法老都冇出
唔排除係對面都鳩下鳩下

Ky係港隊重要性唔算太高
應該唔會用港隊賽事告別

利沙雲選佢入港隊，我都有入場

442 應該夠資格搞告別賽?

臨尾十分鐘咪認真，踢多幾分鐘可能豬波了

Aggar

得2700人入場

傑志都係咁姐

賽後訪問，av 大讚樂仔

佢要搞啦 夠鐘差唔多 柒爺都要

可能陳七

其實換第二個球證都有可能俾咗十二碼

而家根本就係想摺埋唔玩

有av同 已經算造多咗幾腳

sure,今日破紀䤼

對強隊係咁踢嫁啦
你班人又唔係搓波特別勁
一陣俾人搶甩/傳失就9成gg

sure, 請番摩力克番黎頒俾佢

68定69場？

咪撚再出墓臭 唔講以為佢打防中 企得咁撚後
企咁後又唔搶波 唔知做乜春

如果約旦下個星期都踢到今日咁真係隨時失分
越南都一樣咁濕熱仲落狗屎

佐敦話哂都pot 1球隊黎

AV + 樂仔好波

Thank you Wai Ho

Foul人同draw foul（好似係）

我打前仲有用過佢
後上落底嗰下j死人

同教主移形換影
教主帶上前造波
墓臭返後防守

la la la lalalala lalalala 基奧...

比失左妹住走返去

麥基今場呢個位真係唔太掂

樂仔未來希望

請珍惜av

可否不要老

熟悉嘅小明返咗嚟姐

所以我係話落底嗰下
之後既事另計ok🤣

佢係要打正前先好
今季護球能力好左
帶波嘅話好易推甩

教主打得仲前過佢
條友好似有心避鏡頭咁

向大豪致敬

你講打翼衛定前鋒
雖然兩個位都唔多掂

廢金教咁耐都係冇戰術 靠下高梵 麥基反擊 餓狗追波 搏下foul 角球 換走之後成隊港隊都唔知踢乜 墓奧頂都頂撚輸

下場有法叔，後防會再穩d

但打正前會好似亞冠咁，自己開龍門球輸哂第一點，變相送返波比人

依家先知廢金教咁耐都係冇戰術？

中國輝開龍門球好咗
艾里奧都算精神今日

咪出+2gc啦 冇見一排又發福 個人漲撚到 係上面好飲好住

true

港超聯去到依家地步, 根本要進行再改革

由董事會開始到競賽部門都要獨立足總,
取消降班制同時改為競賽會審核準入資格
同康文署拎同會員數同等數量既球場, 再由球會分配出租公眾同自用訓練時間

否則根本港超聯同當時港甲有乜分別?

佢先31歲 不過已經無位俾佢踢

true
港超聯要進行改革，並踢走苦力

康文署表示我地係一視同仁
理得你咩超聯

有無人有錄今日場波？

墓臭頂輸係佢廢姐，唔關廢金事

呢個先係正途，升降制已無意義，照抄澳職吧

Why冇提南華

澳職有季後賽wo

其實個個人都知要有足夠場地先有進步，但政府得把口話支持，咁可以點

傑志申請賽馬會個funding起training centre又比人屌

下場咪出442,基藍馬
今日嚇死人

寄望將軍澳啦只好

442邊度差
基藍馬高波同企位都keep得到 速度慢

仲問因住kim屌柒你呀

基藍馬真食曬屎
俾多D機會細佬好過啦

真係咁差咩佢
係決定慢左啲姐

翼衛離前面太遠，係後面唔識比波，推上去又好快比人包到
打正前又hold唔到波，打翼鋒9跑根本係佢唯一打到位置

又延遲啟用啦
開張左先講啦

下半場進攻零戰術 唔輸都好彩
得alex一個係前面 有撚用咩
咁嘅進攻戰術 對北韓冇贏嘅可能

究竟基奧做左啲乜黎

所以今日場波應該揾前紀錄保持者李偉文幫手講

甩左波又唔追
個肚腩大到呢

基藍馬好有娛樂性

我睇你踢波都有同一問題

Kai 子馬身位贏晒

442好撚屎喎

有球中前場自由球墓臭走去中圈企

true
又肥又慢

以前係大隻，依家變左wucfu咁肥腫難分

有腳後場擔住約旦佬橫傳俾教主，好難忘

算啦佢不嬲都慢架啦
但身位有都收貨了

kiki

佐敦進攻on99
完全無耐性係禁區頂做配合 一味遠射K角位斬
港隊最叻就係守呢啲波 個模式同支那差不多

好熱，唔跑啦
啲遠射腳腳上看台好正

得一球威脅到呀輝

北韓都偏呢類

廢金尾段叫咗佢去場邊講嘢，之後變咗中場中與防中之間嘅物體

到75分後成隊約旦覺得唔對路 驚贏唔到先加快個節奏

上次hea住踢，今次未必

都係嗰句，全華班對中東佬一定輸身位輸爆廠

吓 北韓係做配合再突然一下加速就搞掂你個form

有訓練場地 唔駛走地已經好好 有埋配套可以一日兩課

依家唔係2009/2010港隊可以全華班

約旦大部分球員身形=港超外援身形

下周作客越南，仲適應唔到天氣嘅話，越南仔應該有雞偷

到時足踵開放哂6個場比外隊做訓練基地賺錢

澳職有季後賽, 港超未必需要有, 升降制去到咁已經毫無意義
不過榜尾可以係優先被踢出局球隊, 只要定一D客觀準則, 例如市場地區推廣,青訓水平等等
當有新球隊通過審核參賽而榜尾球隊唔合乎果D客觀準則, 榜尾球隊就要降回足總本身體系參賽,
而且同時要執行嚴格既退出程序, 如果非榜尾球隊出局而係退出, 要同時失去足總賽事參賽資格一年, 一年後由丙組打起

之後全華班守和過烏豬

但係越南既身型唔夠香港啲入籍兵強

基藍馬同嘉緯好好波
麥基就唔知佢做乜鳩
其實呢場如歐果有辛早可能贏左
勁多頭鎚機會

我懷疑墓臭係唔識聽球賽指令
上場南區對東方 Ricky 成日要嗌佢點做點做，
但佢就 on99 問幾次都唔明咁款，
今場金蛇同佢嗌指令，
佢又係on99向住教練席問左幾次，
見到金蛇嬲到大力拍落個助教度，
叫佢同墓臭解釋要做咩

所以青年軍賽約多D中東國家, 好過成日約台灣新加坡

佢講咩文？

揀佢已經係錯誤

法文？

換邊後港隊以羅港威換入表現平平的高梵踢左翼衛，將麥基推前踢前鋒，反而較有威脅，下半場開賽不久港威便左路傳中，只是艾力士卻頂斜。於71分鐘，萬眾期待的陳偉豪終於接過隊長臂章，入替羅拔圖上陣，球迷再次報以熱烈掌聲。每次豪哥觸球、解圍或上前助攻，觀眾亦順道報以更強烈的打氣聲，將旺角場的氣氛推前高峰。

只是現場氣氛雖然熾熱，但下半場港隊的防守亦隨着體力下降而鬆散，於86分鐘差點被攻破大門。約旦的奧達華積於半場推進、由右路扭至禁區中路，與隊友撞牆後無人看管下射斜，連港隊教練金判坤亦對球員防守十分不滿，怒踢後備席。最終豪哥這場告別戰港隊與約旦踢成0：0完場。

同教主移形換影

再見朋友

直頭殺咗佢個會藉，當佢新會咁

佢打翼衝進退失據
次次帶波前都要望吓人驚上左去冇人cover

佢嗰個係胃腩來
一直都幾突下

#9UPPER

希古恩

高梵表現平平，佢睇緊乜波？

係，你都有道理

邊撚個寫架
金威就表現平平啦

都話係用亞冠水準來睇入籍兵

正話兩狗互咬，獱竟然俾蝗炒八個一皮

true
高梵勁

亞洲一線贏8-1下話

多謝港超聯Po 痴線佬

下個星期越南可能仲落狗屎

佢老母 收咁撚貴做乜鳩 搞到勁少人入場

無錯, 其實如果留意今次中段消息
曾經傳過唔比自降港甲, 而係丙組打起時, 果時有話過南華取消左退出既諗法

笑撚到我仆街， 張玉寧同郜林兩大射手廢到

oam2最好笑係賓狗有個好似叫younghusband

想foul跌人都唔得

傑志應該多d約戰好似約旦呢d有速度技術身形的球隊，去備戰亞冠

科豆

唐英年做特首嘅時空

足總d章係拎黎睇，唔係拎黎執行

要出下國先進步
香港佢大中小球會都踢過， 太唔穩定浮浮沉沉

其實係咪只係實力問題執行唔到指示

龍門任佢擺，飄移境界

佢似係零球商多啲

巴神咁囉
腦筋有d問題

今晚迎戰約旦的友賽卻只有2742人入旺角場睇波，是自2014年10月10日友賽2：1勝新加坡（2203人）後，最少人入場的港隊賽事，有球迷認為或與票價過高有關。

港足球迷Michael表示，周三晚跑馬日或分薄了球迷人數，但亦直言票價高亦有影響：「明白足總考慮收入問題，但香港人就是注重價錢，我亦有朋友因覺得貴而不入場，香港足球現在就是需要更多人入場，加價去試反應有點不智。」

我見到墓臭個樣個樣同 Nick Young 一樣

下星期二見真章

成個香港都要啦,

D廢老去哂賭馬

足總派10000飛，我諗點都有6000人

【港隊初用三中堅金Sir滿意效果】

港隊三月時作客約旦大敗0:4，今仗返回主場最終以0:0賽和對手，主教練金判坤表示和對手實力有差距，所以對賽果感到滿意。今場金Sir起用基藍馬、艾里奧及羅拔圖作三中堅、配以麥基及李志豪作左右翼衛，初段港隊有點不習慣新陣式，但慢慢亦找到攻守節奏，上半場尾段更差點能打開紀錄。

今季傑志及和富大埔都使用這個陣式取得成功，後防艾里奧及中場部分主力包括林嘉緯、黃洋、陳俊樂、前鋒艾力士都熟習這個陣式，球迷對港隊轉用這個陣式有甚麼評價？未來又應否向這方面發展？

正價156
咪得平時會入場果班睇囉

今次一定要話俾董事會知咁定價唔撚掂

av+黃洋+樂仔 呢條華人中場應該幾好

足總表示:閱

支足8:1賓賓
賓賓咁廢

黃洋同av退落黎之後，搵唔到人接班

樂仔代黃洋 av就真係未見有

今場幾個傑志球員表現都唔錯

佢點同佢老婆溝通

之前仲逞強送支足去世盃亞洲12強

想問Ryo fujii邊個黎
踢la galaxy

想問依家陣中邊個港隊黑人係同港女生左b?

所以唔撚明
點解有啲人係咁叫kim出樂仔細佬金威呢啲年青球員
屌你正義馬點廢都好
靠身形都贏土炮中堅啦

應該得墓臭

基奧

想推廣仲加價 屌你老母香港足總真係無得頂 不如成隊港隊同港超執柒左佢啦 真係

仲有alex

羅港威分咗手好似勁咗

因為定價班友係唔識波既垃圾

we are hong kong可唔可以唔好用閪閪閪個beat

咪係,學撚埋西方D垃圾口號

留親言都係po女都算，po啲關香港波事嘅女得唔得呀屌

估唔到癡線佬會跟 好失望

今日打氣區好似有人著東方波衫

派飛都無人去
中小學6月大考

852 係度呀嘛，咪串下佢喊兩句
叫多兩round成幫都

應該搞下笑啫，不過今日多人嗌感覺上冇平時東方咁柒

不如學澳職咁好過
升降班制度如同虛設

黎黎去去都係個幾個
自己睇都得啦

如果啲面具印多一千個，真係一人一個都派唔哂

有d學校今個星期考完試

癡線佬係玩野性質姐
同la lala la...基奧一樣

傑志中心唔係得馬會比錢,傑志都出左好多錢

就算塊地比足總,足總肯比錢咩
你連青訓都唔想搞,而家咪D球會自己搞囉

點解咁場咁少人

老野吹得就得

今場明顯搞笑
痴線佬一路講一路笑
我同另一個巴打一齊睇都喺度笑

做乜加密姐
直接copy出黎啦
廢老唔屌唔撚化

慘在好多on9信咗佢

對上一次和西亞狗係咪已經係烏豬
對上一次贏西亞狗好似已經上兩十幾年前既事 計大國腳
有錯求指正

勁條撚
防守得個企字
進攻d timing錯撚晒
又唔試下用速度過人

根本香港隊係兩三年前就應該轉踢3中堅

話比足總聽友賽收$150係錯既決定

仆街旁證搞到我地贏唔到

今日係認真睇本地波以黎第一次入場睇港隊

自己一個on99，去到真係唔知坐邊區(冇留意過原來有兩個組織)，因為見有D平時藍鳥既 坐28 有D就坐力量個邊

最後見到Richard 同俊立 就上去左力量個邊(我真係上到去先知原本有分)

不過我本身就鍾意玩/唱 fan chant既，我完場搭車個陣search先知兩邊有咩分別之類

有冇offside?

btw 廢金今場又話試年青球員
點知都係得個講字

今日成條界限街都幾好feel
坐左24

我自己覺得係本身港足基本盤係2000，極需要街客去提升個數，你定價60-80人地都可能入場，因為同睇戲呢啲娛樂相若，當你定到150-200，已經係可以睇戲食飯，加上對手只係約旦，班街客點會揀睇波，更唔會理你大豪退出港隊
再者呢2個禮拜實在太多洗費係足球上，不論本地球迷或者街客都會作出取捨，如果一個街客要睇哂英超盃+港足，佢今個月既洗費係1100，究竟有幾多街客會揀睇一場撇除大豪甚麼都不是既友賽？仲要大豪或者唔係佢地既情義結，件事唔流行唔型，你話中國輝掛靴就話姐

0:0嘛 唔敢出傑仔細佬 怕輸

個人意見 大家討論下
葉鴻輝 今場表現唔錯 好穩定
442 縮得比較後 進攻機會唔多 防守同平時一樣 唔錯
基藍馬 太慢 不過身位夠 有幾次解圍都靠佢 但係太多進攻 下半場上前之後 無力回防 希望廢金下場用法叔代替佢
艾里奧 防守好安份 仲有球詐糊
羅拔圖 守得穩 比較多長傳
樂仔 打得好好 有進攻 駁腳 分波 有防守 埋身 逼搶 一換走佢 中場就比哂人
av今日表現得好好 有佢在陣 成隊波有節奏 有好多機會 而且今日仲好積極 跑上跑落 防守都好出色 仲有幾球撚下對面 今場mvp
菊花 估唔到會同av 一齊上陣 表現一般 有幾下幾好
麥基 睇下半季東方 你會心諗 麥基終於唔止識跑啦傳停帶射都有進步 咁你就錯啦 今場熟悉小明返黎啦
艾力士 跑跑跑 無乜機會射
高梵 唔止識跑 帶波過人射波都唔錯 有佢在陣 港隊多好多進攻 不過要留力下場 所以半場就收起佢

羅港威 防守唔好要求太高 進攻都可以接受
陳偉豪 今場最後一場代表隊 防守同平時一樣 穩陣 有幾個死球都上去進攻
盧均宜 表現麻麻 後備席有人選比佢更好
黃洋 表現同平時一樣
肥積 右路進攻同防守都好左
基奧 ...

都唔明點解係都仲要換均宜落去踢中埸

最底我同你有同一感覺

0 比 0
唔敢換
怕輸撚左比人屌鑊金

唔計佢傳失既波 佢passing accuracy 100%

俊立

又話會用年青球員，諗著我/徐宏傑/梁細佬是旦一個有機會後備上陣，
點知到最後又係出均宜

今日樂仔好撚癲
幾下 tackle 都好有霸氣

今日15-18作客？
定21角落 ？

我覺得佢有條件踢正選(唔計有白雀)

21

去過英國浸鹹水果然唔同啲

冇人嘅⋯⋯⋯⋯⋯

白雀？不了

🇻🇳
香港足球總會提醒球迷為免現場門票售罄，建議球迷提早購買門票及進場，市民可於今日(3月22日) 上午10時起於旺角大球場購買門票。賽事成人門票為港幣100元正，長者及學生門票為港幣30元正(長者及學生門票數量1,800張，售完即止)。

完場串D南華球迷 差D比人打笑死

仲有下我係到Boo個陣 佢轉身同我講話friendly黎姐 唔使Boo既 又係笑死我

Now633重播緊

省港盃carry b team，今日傍住班入藉兵唔輸蝕同對住西亞佬冇大甩漏，已經證明夠班企港隊一線

20 21
一個佐敦人都冇

點解會有痴線佬著日本隊波衫？

冇左妹下妹下 中前場用波快左好多 係嫌dump春，菊花成日三腳收正先比，同埋基藍馬同享受足球真係身重唔係比賽狀態

詐糊果下佢痴到準備掉鞋落去

tackle 停快攻100%

應該有自選隨時重温

佢太肥 痴線佬衫唔岩著

傻邦？不了

踢左北泡落黎俾香港嘆
如果當日係支那出局
隨時亞盃外又中多次同組

屌你156阿，係我呢d on9先會俾咁貴入場睇

寫果個都智障
前兩場作客西亞冇佢即刻唔識攻咁

雖然垃垃，xx同東方年代都係一腳清only用波唔得但身型同跑動係冇對中國果期咁fit

基藍馬都夠資格？

高梵一爆就過
金威都有兩下出波ok

約旦駐港領事館啲人呢

歡送 應該都會既 最多又番J打支那護空門囉

坐包廂

佐敦足球係咪低賤過其他運動？
第一次見外隊冇作客球迷

我25喎 幾近
睇港隊一定要坐界限街先正

大家係廢金系列 你會點排陣

我先
4-3-3
葉鴻輝
肥積 法叔 艾里奧 442
黃洋 av
樂仔
艾力士 高梵 麥基

有嘅可能買主隊飛唔坐龍門後，以前果區就話靚

黃洋大哥同樂仔真係必然正選

打架打贏100％

樂仔今日都幫左av好多 兩個分工幾清晰
樂仔殺波 做跑9
av專心分波 控制節奏
加埋黃洋就完美

黎把撚就肯定係玩具>足球

佐敦好似都係足球最普及
不過可能好似香港咁迷外國波多過本地波?

其實可以推av再上d，現場睇好多時樂仔仲踢得前過av

下星期會唔會有作客球迷

金仔親臨

周圍啲人係咁屌基藍馬

墓臭回防食黃牌球波係全場最有貢獻既動作
其他可謂乏善足陳
連其他入藉兵有既火佢都冇
有球輝接到波發動反擊
到對面龍門搶贏alex好快再拎返控球權
條廢懶西身為前鋒竟然只係散到去自己三閘線前少少

一條友喺28區

其實係咪廢金既指示?
左羅好多時上都唔敢上
基奧又淨係係中場行行企企

足腫減價ok

屌早知叫埋你過黎同另一巴打睇
都係28區

中國輝
法叔 金里奧 蘿蔔頭
肥積 黃洋大哥 av 442
艾 高 麥

發覺好多人都有睇連登港足post

又做鳩chi ho

如果菊轉e達就perfect，覺得菊打港隊冇係閪方咁勁

聽到周圍啲人都不滿kim了請大家要日日反kim

個左翼衛真係唔知搵邊個打

KIM OUT

次次打親港隊一係就同AV緯一齊出
一係就唔係佢打攻中

淨係帶領小香港兩和所謂嘅新興足球自以為強國支那夠做喇

見啲着南華阿叔阿伯木口木面咁

ALEX

最好笑 lalalalalalala基奧
煮污

虎哥今日又嚟凌空回傳啲半醫院波比阿輝

蘿蔔囉，中堅轉做潮流教父

今日諗緊對約旦都輸硬 入到場又見到咁少人
諗住HIHI啦 伏左咁入黎 點知又踢得幾好
好似80幾分鐘有球單刀輸L硬啦 點知又死唔去
最尾都和到 BTW今日真係好少人 足總加價加得太過份啦
成人同特惠票分別大到

we are Hong Kong
We are Hong Kong
閪閪閪

今場波真係拎到分既西波

Tpohk好多吉位

greensleeves

同埋有個人打snare打得幾好 d beat 好聽左好多

偽毒可恥

無嗱嗱唱足球小將 但人地攻緊 射啊射他吧 真係

真係差d入

多左好多傑志歌

近年第一次見花墟道都坐唔滿

成堆廢青

係就快 唔該 好行唔送

在天文台發出酷熱警告下，港隊是役獲2,742及球迷捧場。
垃圾東網

巧多mk

陳偉豪嘅告別戰，賽後佢發出告別感言，更一度哽咽，場面感人。偉豪離開球場之時，有為數過百球迷維住偶像，要偉豪影相簽名留念，Fans們送禮物又送蛋糕，偉豪當然開心。之後仲發生一段小插曲，偉豪放低港隊主教練金判坤較早前所送嘅大相禮物，之後離開時偉豪唔記得攞番！

我都估到會唱 sha lala we are the 傑志boys

話人廢青嗰個就是mk
今日差D要一個睇

其實又唔係咁差既 不過係差在把握力依舊地差
每次進攻把握同淡定多少少就拎番好多攻勢了

我都有d眼濕濕
第一場睇港隊就係對越南豪哥絕殺
之後就一直睇落去了

呢個真

有兩下差D唱左the boys in blue

唉 把握力唔通要妹祖

其實麥dup春如果改造成閘應該幾好波

巴打同我一樣 果場第一次入場
不過之後都無再留意 係到左世界盃外圍賽先睇番

有冇人覺得超聯都要有最低工資
一隊人工min$15000 per month

金克勤

無論球品 人品我覺得佢都係香港數一數二

打閘踢一腳波, 加疊瓦上去又一腳, FIT曬佢唔洗佢射波

今天(6月7日)假旺角大球場舉行的國際友誼賽賽事，香港代表隊與約旦國家隊激戰90分鐘之後，雙方踢成0:0握手言和。今天的入場人數為2,742，購票人數為2,608，門券收入港幣$192,790元正。

今天(9月1日)假旺角大球場舉行的國際友誼賽賽事，香港代表隊分別由麥基、伊達、辛祖與及後備入替的盧均宜各建一功，以4:2擊敗到訪的柬埔寨國家隊。今天的入場人數為3,465，購票人數為3,357，門券收入港幣$295,100元正。

今天(10月11日)假旺角大球場舉行的國際友誼賽賽事，香港代表隊憑艾力士與黃洋上下半場各建一功，以2:0擊敗到訪的新加坡國家隊。今天的入場人數為4,136，購票人數為3,993，門券收入港幣$382,500元正。

三場都係賣＄150＄40，不過柬埔寨新加坡有套票
明顯單場＄150 收入少過之前好多

波底差，不了

大家點睇

今日上半場一前一後雙核

係咪得我覺得踢得麻麻？d進攻一如既往無form，反擊完全無人上，守得好某程度上係人地hea，人地一㩒制即刻單刀
諗住睇下傑仔細佬，點知又係無，要睇金里奧同kiki 90分鐘

足總收皮啦嘜撚野球迷幫補下我先唔信
根本就唔想有人入場，過百年歷史嘅南華又自降，想香港人慢慢忘記香港足球，遲下連香港隊都被消失

如果場波收30/80, 假設有4800人入場, 保守計門券收入已經有$240000

20/60都有$220000

所以咁樣既加價模式根本無助增加收入
應該做大左個餅令基本盤再上升多3000人先加價
加得太快太多

但係成日傳南華有大佬文化
幾個資深老鬼夾埋杯葛唔埋堆年青球員
又夾埋迫走教練

我坐23

我直程覺得係閪波
進攻防守冇form
淨係見到678個人企晒係自己禁區度

之前講過
港足基本盤4000左右
大戰多2000
但係今場友賽如你所言撞左熱刺 挑戰盃 仲有賣套票
15世盃外後睇嘅就會心諗對約旦輸過4球
又唔係非看不可 豪哥更加唔太俾到印象佢地
索性慳番150蚊唔要
而特惠就可能有港島廢老睇馬唔睇波少左
3000人唔夠好大程度係足總on9加上timing問題
就算一舊水都會多起碼5-700人左右 起碼係超聯價錢 d人會覺得正路
百五蚊?不了

今日連特惠飛都賣唔晒

完全同意
上半埸對面都係行企企
我地就繼續9踢個波上去 俾前面兩個9跑
相對有睇頭 都係得樂仔

撞左跑🐎嘛 一舊水可能多人帶fd

相對於之前輸比約旦同黎巴嫩，已經好咗好多

希望佢地兩場揀一場睇，多翻d人睇北韓就好
最驚派飛都冇人要，得嗰三四千喺大球場做神功戲

其實約旦都好少迫得好緊 好hea

預左
準備約吓我太公入場講佢食元寶蠟燭

我有幾個fd都話大球場太遠，不了

呢6639人去哂邊? 唔信有人冇被陳偉豪尾段入球感動到

宜家睇返重播 睇下d 好多偉豪面具都幾得意

拉開少少想講下守角球，對完黎巴嫩俾人屈兩嘢都無改善嘅，今日約旦又係幾下角球搵人加速接應開兩腳波，次次都接應開到，有兩下差啲出事
一昧縮哂啲人入禁區等波好膠

高梵打咩位 左翼位 冇睇呀今日

343
輝
法叔 helio 442
jack 黃洋 robert 高梵
樂仔 alex av

想Av同樂仔打到matt同許許許個種box to box 黃洋 robert就抖後 高梵應該似f7偏多少少進攻 擺442有打開閘位補下位

433
輝
jack helio 法叔 442
黃洋 robert 樂仔
麥基 alex 高梵

進取少少Av replace robert/442(robert落左閘位) 冇咩特別

我住九龍都覺得遠（相對於旺角場）

葉鴻輝俾人撞點解冇事既

球証廢閪

4個球證都睇唔到

個入波就吹撚走

4個嚟渡假架咋
仲要咁撚熱喺度跑

東亞盃果三場睇撚到火
次次守角球都11人入晒禁區
搞到對面只會留一個人係後防

旁證廢閪
越位都睇撚錯
打人又睇唔到

唔怪得之jack係中超冇得踢後衛, 包哂offside仲要舉手

睇緊重播 墓臭個樣兇到

高梵今日算係前場自由人
高梵打左翼衛真係唔知會點
好既就係費蘭度
唔好就變左蘇沙

禾巧京牙

佢好似望住個人係自己前面都要舉

岩岩睇到

佢應該沖埋去嘛

一講翼衛, 我覺得又要吹奏dup春. 佢應該守比攻強

對北韓場波
免費飛班友99%係圖書館
各位香港波痴線佬記住盡量痴埋打氣區坐幫手打氣
坐埋免費飛度肯定靜到你唔好意思打氣，企起身又俾人投訴

外國勢力

叫我地起哄

傑志鬼佬

見到樂仔翻譯俾kim聽, 係咪已經上左契

有冇片睇
現場冇留意

優待平時唔睇嘅人 送飛俾佢地
反而本身支持者就加佢地價
足以證明足總幾仆街同on9 對待真心支持者有幾唔公平

Kim Out

去過英國受訓果d英文都應該冇問題掛

今場波踢得好放

第時Jordan/家蛋應該都可以做到翻譯

kim啲霸氣

kim d英文需要翻譯

北泡作客2-2逼和卡狗, 下半場連cap 2球, 2-1個球我諗港隊打返3中堅會易守d

起底組

聽人講過佢做過G

反金唔撚易牙

卡狗又係最尾就放軟手腳

全部都係波台痴線佬啲女
點解佢地有我地冇

揸住腦魔同黑衫嗰個好cute cute
有黑色衫女仔既Facebook

你唔夠佬味

原來中國隊贏八比一
韓國踢緊仲和緊

點解要遮 不過佢實在太多背景

Richard做咩?

我個人黎講覺得佢幾好幾帶動到個區既氣氛

係見佢入場5分鐘就出去呼吸

痴線佬啲旗banner足總全部批過？

冇批點放出黎

賓狗真係唔簡單, 冇左部分主力就由亞洲一線變四線

有個姓黃 係香港女足 仲有個係傑迷

你洗唔洗咁樣咁關注人
話說有個𡃁仔搵俊立買面食 俊立好好人 跟著走左 最後係28區見返佢

亞洲新興一線

有冇tpo女女圖拎出來睇睇

個勢似係出左局之後, hkfa主動話kim sir領軍有新火花, 主動求變, 經挽留後與Kim Sir達成共識再續約

D banner要批㗎 我以為整好就咁掛就ok

事關黎緊英超盃 小弟籌備搞緊李城打氣D野，諗住整下Banner掛咁(tifo 旗個D應該冇了，頂盡得10幾丁友)

正常係要批
你搞嘅可以問吓李城方面點 外隊訪港唔同
但本地賽為左管理係會叫你提早14個工作天（好似係）申請

A4紙算唔算banner

咁專業架原來

Wenger out嗰d？

有個女朋友都鐘意港足幾好

d拎波可唔可以 唔好一仆一look

kim out個d?

a4呢個ok
足總網好似有守則你可以check size

咁講法

舉圍巾都算banner啦

幾張a4到時入到去砌埋呢？

去睇睇先

thx 垃王

呢個真係唔知
好似未見過人試

姐係recap狗志話亞軍打亞冠個款A4砌出黎?

有

學生講波條友試過

就算一人拎一張A4舉, 都會沒收, 之前試過

when
maybe I forgot that

踢亞冠是笑話個張？

咁搞法對北韓都唔知有冇一萬人

其實將一大張切開幾份
每一份size細過要俾足總check嘅size
之後每人拎一份
入到去坐埋一齊舉砌埋一齊
咁係咪吹我哋唔漲

CV好過池田san, 但池田san好似有效果d

港甲年代

你想舉咩banner要搞到咁

Matthew 好難見唔到佢 去到邊都好容易見

八月六日，新球季即將開始，球迷攜帶入場之所有打氣道具，如鼓、旗、喇叭或橫額等，均必需經球會向香港足球總會申請，經批准後，才可將其帶入球場使用。球迷如要申請，需將姓名、電話、有關打氣用品的相片，體積和數量的資料，一併提供予球會，經球會向足總申請批核，需時若三個工作天。而上季曾經使用過的打氣道具，亦需在新季再次申請。

2012年 goal3

屌 我睇外隊姐 應該唔撚洗申請啦

btw大球場比唔比用大聲公?

申請...
仲要上面有記號你一場半場咪搞

一萬坐唔坐得滿主層

原來now訪問嗰個羅生 係好似d廢中type 話d青年球迷咩都鬧

我諗冇一萬

唔係應該調轉?

點睇都係廢老屌波多過後生仔啦

球員名都唔撚知

就日日“屌 跑多兩步啦8號仔”

講到咁複雜既

fb問下波總先

btw hkfa個網邊到有得睇size?

佢地成日講"直接d直接d"

唔知
但唔排除所有打氣工具都要申請
即係regardless of the size

咁搞法真係圍巾都要申請

廢事你班撚樣fing到人

其實唔係死守真係咪撚出麥基，大部分波都俾唔番隊友
Btw av成場波基本上無一個動作係錯，我諗佢有排踢

打FM見到？
好似係香港出世既美日混血兒

又唔好吹奏得咁犀利
有一球後場回傳送左比人
不過佢今場overall係好掂既

仲有上半場幾球太慢俾人迫甩
on99後踭玩死艾利奥

其實 同av 一齊出效果唔錯，但 可以再大膽啲

中國輝
法叔 金里奧 蘿蔔頭
肥積 黃洋大哥 av 麥
菊
艾 高

好進取下

睇返約旦贏香港4球個場 d組織
就知今日約旦出左幾多成 天氣同球場幫左好多

雖然烏豬佬高大 不過重申烏豬唔係西亞又唔係中東
係中亞偏俄佬身型

菊or av換樂

教主係咪係上面操肌操得多？身型大隻咗，但比以前慢咗，基本上靈㓉少少既前鋒應該過硬佢

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

維基見到9月旺角場對我賭？
又可以用幼齒戲弄佢地了

我立周圍有片真空地帶

其實佢有快過咩
琴晚係人地特別快姐

佢坐左係邊？

香港 0:0約旦
上屆世盃代表亞洲踢附加賽隊約旦咁廢

而家慢上加慢

本地球會在中堅位置，多起用外援出任，港將只能在後備席等待良機，否則就轉型尋找出路。現時港足的中路防守位置亦由入籍兵主導，像陳偉豪這種成功上位的華人中堅實屬少數，要找接班人絕不容易。

在大部份球會起用外援任中堅下，華將中堅難以上位，畢竟外援與本地球員體格有別，這些中路位置外援有較大優勢。過往不乏華人中堅新希望，但多是曇花一現。在今次港足名單中，就有李毅凱、梁諾恆和徐宏傑三位年輕守將。三人中，梁諾恆身形最好，在過去的球季與陳偉豪在南華合作過，更間中搶去豪哥的正選中堅位置，與保贊合作鎮守中路，被寄予厚望。身高達1米86的他在南華不時要串演右閘，希望來季找到新東家可在中堅位置有更多發揮。

徐宏傑有「新李志豪」之稱，踢法與陳偉豪截然不同，亦的確有李志豪的影子。上季在流浪開始找到機會，初時踢右閘的傑仔今季在標準灝天轉踢中堅，雖然身形不高，但攔截準繩，20歲就成為大港腳。李毅凱屬技術型後衞，但在左閘、中堅和防中之間尚未找到最佳位置，亦需要在球會爭取更多上陣機會。未有入選的香港飛馬球員胡晉銘有「新陳偉豪」之稱，惟今季多出任防守中場或右閘。

tpo第三行，我入場時沒睇清楚，企左係佢格離
全場要控制著佢

太肥

日本狗

要返日了

烏豬不是西亞
係俄佬高q大腳踢法

我立尋晚語錄

1:球證on9, on9 嫁
2: 今晚俾面陳偉豪，唔講粗口。 (半分鐘後) 屌！屌！屌！

華人中堅都唔係體唔體格問題
根本連路數同防守技術都差過人
點爭正選

體格最大障礙，基藍馬都只識一腳清，身型殺哂
當然華人中堅路數同防守技術差係事實

yes，烏豬中亞
而且烏豬近年勁左，分分鍾入世界杯

對上和西亞係也門 2011亞盃外
不過也門係西亞佬入面最弱個隊
而約旦係西亞一線尾 僅次兩伊同沙地
（上屆世盃外 約旦係十強賽贏過日本
小組排第三 附加賽淘汰烏豬
係跨洲附加賽大敗比烏拉圭
（不過次回合都叫作客打和烏拉圭）

所以琴日港隊和到約旦都叫爆冷 係一個唔錯ge成就

場場對中日韓就可以場場爆了

true
中日韓定到150-200都得，其它不了

friendly 生客真係未必會比百幾蚊去睇

留番D錢睇英超盃好過

英超盃d人排哂隊，好快賣哂飛
話睇球星都值
港隊？

琴晚基藍馬好左好多
幾下都心口攞番定個波
以前淨係識頂走

重點係短期內有2場
入晒嘅話要成$350
應該好多人寧願睇對朝鮮算

睇返約旦原來主場作客差好遠

上屆世盃外主場贏到日本澳洲
但作客就夾埋輸十球

不過基藍馬要快d減肥

寧願2場都唔睇啦
垃圾波邊有人睇

南華自降，震撼如匯豐擠提
[url]

下場對北韓用大球場
至少要有8000人先有d氣勢

基本上本土華人球員基本功都係一般
所以只能大腳清
同埋係香港踢波一有犯錯就比人屌到體無完膚
大腳清算係最唔會令自己比人屌既選擇

true,大腳清至少避免失波
基本上除左垃隊，無咩邊隊肯係中堅位出新仔
李毅凱今季大部份時間唔係踢中堅
胡晉銘以防中為主，防中表現好

galaxy二隊姐

嚇死我 以為咁猛料做高爾 杜斯山度士隊友

尋晚羅拔圖打左中堅，見到佢好唔就腳，球霸左腳有冇得諗？前提係佢唔撩人

旁證舉左旗
但球證最尾唔知係吹foul定越位
睇返now 精華應該冇越
kiki二傳嗰下吹foul都勉強當佢講得通

球霸一日唔控制下落場情緒
一日都會局限自己發揮, 同教練都未必用你

true, 打拳>踢波
踢中堅又唔穩

true,球證吹左越位, 明明冇越

"烏豬係中亞唔係西亞"可以同"點解唔派隊上中超" "點解港隊唔選歐冲"etc 可以列入港足post faq之一

有無人有錄琴日場波

放上youtube pls

天水圍應該係

籃球仲係業餘黎

其實知黎做乜鳩。。。

yes
除左東方籃球號稱全職球員，其它香港籃球員仲係業餘黎

快d幫我搞個告別賽啦

不了
442就得

琴晚表現絕對值得立即同大家告別 442 唔好告住

僅代表黐線佬多謝大家尋日嘅支持
希望大家玩得開心
13/6大球場再玩過

442仲踢到
真係有排捱

藍波其實家陣搞成點 之前ABL有線直播都會睇下

對上個次聽人講本地藍球都已經係中學個陣成日聽班MK講fishman隊橫洲

香港根本不宜搞全職運動

true,單車搞得好好

華人小農Dna基因搞唔到團體運動
香港最好既都係羽毛球乒乓波

Ruby都還可 穩坐亞洲第二
不過九成都唔係華人

目前擔任港超球會東方龍獅副總監、負責青訓工作的李健和笑言，「鳳凰計劃」是回歸後印象最深的一件事情。他指政府空有「鳳凰計劃」但沒有政策配合，像康文署分配球場給足總，無論數量及草地質素都欠佳，這樣如何提升職業足球隊的訓練質素：「突然掟嚿錢出嚟，但我唔知道鳳凰係咪已經被火燒死咗，因為完全感覺唔到佢存在過；作為球圈一分子，完全冇得益，掂唔到又睇唔到，係好恐怖嘅事。我都想知鳳凰去咗邊，想知發展咗乜嘢出嚟。港超聯？超級在於越嚟越少本地球員。」

「鳳凰計劃」早已名存實亡，因為政府經已以「足球發展計劃」來接替；2013年開始，每年繼續投放2,000萬元，但李健和認為換湯不換藥，今屆足總主辦的青年聯賽，最終亦要爛尾收場，真的不知道發展了甚麼出來。至於香港隊成績未見有大改善，多了入籍球員，本土球員出場機會少了，少了踢國際的機會。李健和說：「以前入籍球員冇咁多，身型雖然佔優，但能力係咪好呢？香港有七百萬人，唔係卡塔爾得幾十萬，某啲比賽係咪真係要靠入籍球員？要睇教練嘅喜好嘞。」

李健和在球會任教，每日接觸年輕球員，但他發現部份青年球員沒有多想在日後成為職業球員；反而入選青年隊有機會入讀名校，成為回歸後香港足球另一現象，而足總及球會是否值得花資源在將來不會投身足球發展的青年球員身上，李健和認為這個問題很值得各方三思。

今日蘋果訪問亨利
幾好笑
不過完全冇驚喜

他指政府空有「鳳凰計劃」但沒有政策配合，像康文署分配球場給足總，無論數量及草地質素都欠佳，這樣如何提升職業足球隊的訓練質素：「突然掟嚿錢出嚟，但我唔知道鳳凰係咪已經被火燒死咗，因為完全感覺唔到佢存在過；作為球圈一分子，完全冇得益，掂唔到又睇唔到，係好恐怖嘅事。我都想知鳳凰去咗邊，想知發展咗乜嘢出嚟。港超聯？超級在於越嚟越少本地球員。」

掂唔到又睇唔到

成日問入籍兵係咪真係咁好
但有幾多個真係差過本地

442踢到40歲都冇問題

同埋選入籍兵入港隊係kim決定
即係kim都認為入籍兵勁過local

同埋kim決定選乜人關政府同足總乜事？

客觀現時港隊中既入籍兵都好過土生球員

用最廢果個基奧黎計 應該得陳7好過佢 但陳7呢幾次都有家事無入選先補選基奧

摩西科夫呢d無料既都無入選啦

墓臭真係好過禾果

禾果紀律問題班都就黎無得落啦

迫害未來第1華人前鋒

禾果典算
會唔會甲組都無人要

東方籃波d管理同足球一樣咁閪

去南華囉, 不過南華未必出得起佢人工

會唔會試過俾人追債追到去球場或球會？
如果係的話，教練班主怕咗佢絕對唔出奇

唔會去甲組
垃垃接收

垃垃應該肯低價回收

慘慘豬
幫垃隊入10球，有bonus

下月將有4支英超球隊訪港獻技，包括利物浦、水晶宮、李斯特城及西布朗，逾5萬張門票早已火速售罄。立法會議員張國鈞(Horace)就透露，他身為足球總會上訴委員會成員能認購賽事門票，兩個比賽日各有12張限額，所以身邊有不少好友向他請求門票。惟他卻將全數24張門票轉贈予朋友，連自己都無法入場！

Horace笑稱，自己當時「口輕輕」對朋友作出承諾，結果弄致自己都沒有門票，不過他揚言不會因事件而改變對朋友的態度。另外，他更大爆另一立法會議員陸頌雄，正為未有門票一事而惆悵。

此外，Horace透露日前與南華元老隊對賽，對手由多名前港隊成員組成，但當晚就傳出南華降班消息，對於降班成事實感到可惜，因為港人對南華有一種情意結。另外，腳法了得的Horace表示，曾經搶下前港隊腳下足球，可惜當時獨欠埋門一腳，直言因場地問題而未能取得入球。他形容是場地質素欠佳，因足球彈地後會轉向，所以絕非賴地硬！

應該得8000

估下對北韓有幾多人入場？
尋日友賽2700
樂觀估計正式比賽會多3成人
2700x1.3=3510

另加派飛，樂觀估計多4000

總入場人數 大約7500

仲有金仔安排幾百fans
8000人左右

大球場減番 2000 左右
5500

一個人可以拎12張

內部

放6張都嫌多啦

尋日和到約旦算唔錯
加番1千

6500人

唔知免費飛坐唔坐到過去
定全龍門後？

唔講都唔知企鵝鈞係足總有post

睇完玩具nba final 原來足球黑哨好少事比起

我比人打jj都可以冇foul

大亞洲早晨!
大家記住，對北韓同黎巴嫩，一和等於一勝!
雙殺小馬拉! 屌佢老母臭閪!

同埋兩個人用法根本唔同

墓臭廢係事實
不過廢金只係當佢係辛祖代替品
就算冇佢亦唔輪到禾果補選入去

正常來說
地下全層任坐

source？

大球場位置邊有冇大影響呀 唔好吹大d
住港島九龍 以及新界地鐵沿線入場睇問題不大

我國同位置左羅
我國得罪左kim sir

但廢金當左羅係左翼衛咁用
直接選美帝鋒仲好啦

其實Alex擔正中鋒位我覺得唔差

alex不嬲都係要打正前先有料到

true
港隊alex擔正中鋒位比辛祖好
alex速度快

Alex 同高凡一齊出威力最大

香港代表隊之前世界盃外圍賽表現出色，兩鬥中國和波收場，掀起一陣撐港隊熱；就算上年旺角場友賽柬埔寨、新加坡，都有3千多球迷入場，不過周三主場對實力更強的約旦，兼為隊長陳偉豪告別，就只有2742人入場，係2014年10月主場對新加坡後，港隊主場比賽入場新低。

港隊周三比賽已經有「先天缺陷」，因為同日有夜馬，令不少既是馬迷亦係球迷二揀一吓，放棄今場比賽，而且比賽亦有安排收費台直播。不過最大打擊係票價，足總訂呢場波嘅票價係150蚊，雖然都仲有40蚊學生同長者飛，不過都平咗近年港隊最高票價。下星期二港隊將會喺大球場迎戰北韓，票價更提升至200蚊，不過因為係亞洲盃外圍賽，競爭性較濃，入場人數預計都會增加。

特別係港隊鳩爆鳩斬打法好適合佢玩
但辛祖一定係要打傳控先勁

下星期場波估計唔過8000人

假日就係
平日收工仲要趕過去大球場
票價仲要咁貴
唔少人表示不了

有冇場波backup

有冇手足對北泡唔入場

$200不了

琴日帶咗幾個白老鼠入場第一次睇香港隊
如果佢哋想去咪帶佢哋去

如果唔係就睇電視算

康廉打左閘都試過啦 kim係戰術大師
簡稱:kim92

我估唔過40000

過40000我切

你的資訊很有用

200蚊，不了
夠食4餐飯

kim 92

麥基都比佢放落去翼衛
遲下真係Alex都要試下打

我不是IT狗

MK狗

Bigmac見字請睇tg，有人手持你黑材料

墓臭都放落打防中

有冇手足拎左足總個一萬飛？想問係贈卷定$10飛？

金帥透露，待遇是令球員放棄職業足球的主因，「部份年輕球員的待遇，竟與17年前一樣或更差。」加上香港班主經常責罵年輕球員，收入微薄又欠缺鼓勵，有熱誠的小將只會放棄夢想。

垃垃

認唔認同 AT ，張Sir 同 俊立 都係好人，值得尊重

垃垃出名喜歡公開罵球員

諗起莫斯奧發傻

老闆鬧員工係天經地義

但佢heading睇點好wor

：禾上次250個咪收音巧差
典解今次姣哥港又矛屎嘅 ？
Fai：

其實點解唔選唐建文入港隊名單
明明佢今年打得咁好

kim蛇做野唔洗你教

有我就可以

依家返緊地盤

廢金用來用去都係果14,5個球員架啦

唔係姓金

成32歲，佢好過入籍兵

可能又暗啞底唔踢港隊呢
同埋佢今季都冇咩邊場係打足

下場冇一萬人可以擊殺狗德了

以行動支持

黃洋 表現同平時一樣

ok, 報左驚

有冇一萬人都要擊殺佢啦

基奧 表現同平時一樣

佢未踢過港隊
正常黎講應該好想踢

入選過
不過自己退隊

下場樂仔大機會出，add oil

kai子馬唔只一球食左人地半個位，但比人用速度爆過左

佢已經係主力了

好耐冇見黃洋大哥了

佢踢翼衛可能好過442

佢笨重咗好多，成隻象咁，走唔起

未來希望

食左豬油糕

艾里奧同教主真係咪再同場，兩個都唔知幾時爆
究竟梁諾恆幾時先會debut，現場見佢身型仲好過鬼佬

仲要佢踢3後衛姐係玩鳩佢

睇左成季南華都仲期待細佬會好過艾里奧同教主?

右閘當然踢得差
中堅差艾里奧同教主一d

依家個身型變左係腫多過大隻

細佬今季打閘唔係多過中堅咩
咁如果係咁跳黎跳去佢表現實唔穩定架
睇吓下季佢點我先再評論
不過佢大佬就confirm 可以番去朝早賣菜夜晚講波

between 艾里奧琴日有球沖前頂後

真心唔覺得會爭艾同教幾多，經驗囉可能

sure

細佬係南華都唔多機會踢中堅(特別係下半季)

重點就係佢冇踢中堅幾耐
當然佢打3中堅既其中一個係可以提高個靈活度
前提係起碼平時都有穩健既表演先

要浸下

爭艾嘅可能係位置感
教主就本身唔係top喇 爭嘅係身位囉可能

去到港隊， kimsir都係亂放位架喇
到時細佬都係打閘

廢金上次選佢入去又係一分鐘都唔比佢踢
今次又係咁
姐係是但選d年青球員入去當交數?

入波多左 但感覺冇上季咁fit
可能同季初冇得踢有關

出盧12 墓臭都唔出年輕球員

果球真係低級錯誤
如果果球入波唔係比旁證黑左
佢可能信心大增

教主再唔修下身既話，爭得嬴都比人用速度係側邊過返

正解，三後衛活動范圍要多，但見到艾里奧同教主用波已經驚咗，其實friendly 大膽d可以俾呀凱玩下睇下咩效果

東南海盃黎計佢兩個係青訓球員

尋日超廢

其實 細佬 艾 凱 可以試吓
前提要艾唔好多失誤 因為佢係呢條防線嘅leader 細佬負責協防 凱就做進攻起點
法佬推上防中同黃洋Roberto 打
要攻就收roberto出av/
不過港隊咁少一齊練好難做到

kai子馬有幾球回傳好撚牙煙

有冇手足有錄場波
今晚8點又重播

應該冇人有錄

技術都好左好多 腳下功夫加強左

琴晚叫俊立學定韓文
怒屌北泡

香港幾時先出到下一位香港隊長

今晚搵人錄ok?
利申唔識整

想問下下星期對北泡菜仲有冇學生飛??
上cityline唔見有得賣

球迷陳先生

推

有
你要揀C區先

點會賣得哂

係支超下下一腳清應該會比人屌死

基藍馬琴晚妹到
天津冇波踢要返來先可以享受足球？

唔該哂巴打 到時帶囡囡入場

kim下半場都收哂大部份下場正選既球員 留返啲力下場博殺

不僅球迷，就連有份帶陳偉豪出身的前港青領隊李輝立，手握愛將面具的他，不自覺流露出燦爛笑容

下場咁多圖書館免費飛客，不如兩個ultras group 集中坐南看台啦

華佬係中國文叫瓦多茨

對北泡應該用返法叔

盧均宜唔應該出 反而基奧可能係想睇下而家佢打港隊會打成點掛 下場就唔洗出了

基奧咪同一年前係緬甸搞果個AYA盃一樣咁廢

尋日有人着南區，仲要印墓臭

選基奧都算，仲要出佢

KIM 覺得出下金威已經有交代 有用青年球員
友誼賽都仲係用盧12 用教主用基臭
細佬已經連續幾次入選坐後備睇波
去死啦 KIM

輝
艾 教主 羅拔圖
Jack 法 樂/ocean 442
Mckee alex 畫家

咁樣排對北泡會好啲？
落後緊就換av/ 出黎

坐30區

對北泡有辛祖踢正箭就好
始終alex制空麻麻地 身型比北泡㩒返轉頭

會唔會放法老頂艾個位，然後出晒樂同洋？

坐我下三四行
差d大聲恥笑

北泡又大隻又快，辛祖有咩優勢？

法佬應該多數頂教主
教主都踢唔夠唔好冒險

yes,
法佬最穩

結果下場墓臭正選

用波頭搥都好過alex
alex速度對北泡冇優勢 辛祖係度應該可以hold個波耐啲分邊and駁腳

港隊要搵個夠件頭既嚴防朴光龍 成條後防得基藍馬夠撞

記得當時腳頭好差 summer intern係新加坡返緊工 見weekend冇野做飛去睇下輸晒
之後新加坡四角賽又入場睇u23 比人炒4-0同5-0

嗰場唔小心坐左係坡仔d打氣區到 佢地係咁學香港隊d廣東話係到咁笑 自此就好撚憎新加坡

艾+教主+法佬?
左翼衛真係要諗諗佢
小明完全踢唔到哩個位

教主撞完佢俾人爆過番把撚咩
不如要路數好d嘅法叔

我prefer羅拔圖打返後衛
今季係中超多踢防中既法佬上前一格

左442右jack?

成隊香港隊入面冇一個係踢過左翼衛

agger
法圖斯 艾里奧 羅拔圖 are the goodest

都係既 法叔再強既Hulk都對過 點會怕朴光龍

最穩
法圖斯 羅拔圖補

3中堅就要一個orchestra 進攻
Roberto 嘅長傳其實唔錯
不過要港隊班人搵第二落點hold波
所以又係要練

朴光龍，韓光宋，鄭日冠

我十分後悔，與其自降甲組，
寧願油王搞南華

頭先見到一定要買102段

教主同靚仔一定要二選一

而家係南華會幫垃圾唔想搞麻

雖然罵慣垃立，但佢起碼肯繼續，唔似d pk

李榮直同梁勇基會唔會黎

要比油王冠名

出得果千幾萬
出一億就話可以諗下冠名

其實佩服莫生年年攞成千萬搞足球，籃球，青訓
球員4000蚊人工，垃立問題，佢可能。。。。

yahoo篇新聞又叫人組隊踢中超。
足壇再無霍英東

同埋莫生都未至於成日入更衣室指指點點

大馬佬Facebook恥笑香港聯賽仲化學過佢哋，越南佬見到香港和約旦，卻執著Facebook 管理員何解用香港而唔係中國香港。

三後衛法叔同羅白頭一定係鐵膽，淨番教主同金里奧都係廢嘅就是但啦，出新仔又唔係時候

用香港定中國香港關你越南仔屁事

請10號支持我島教訓坡狗

越南自古以來係中國一部分

呢個就睇狀態喇
今季艾里奧出得多都定左唔少 當然唔排除前面有華佬幫手包住冇咁大壓力 不過失誤係小左嘅

who準備開po

最撚憎馬拉仔

You

我島必勝

calling 9527

到時踢完兩場咪知邊邊要收皮囉

有可能
始終係傑志有踢開

越南仔做乜鳩

馬列錫 mv呢

上圖條友做乜帶陳7面具

長者球迷

[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (11)

first time open po have wrong don't scold me

復辟南越古國
振興嶺南文化

班坡仔係咪華人黎？

南華會董事會搞死香港足球
全部落地獄

好耐未見過垃立笑得咁開心

守和佐敦又有分加